星期日反工揮手區

點解我甘令仔都要反工

政府工 要返工

好撚眼訓

翻工中

係

翻咩

鐵飯碗